# GameEventSystem Chinese (Simplified) translation.
# Fill out your copyright notice in the Description page of Project Settings.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GameEventSystem\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-19 16:54\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-19 16:54\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Key:	InvalidPins
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(157)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(157)
msgctxt "K2Node,InvalidPins"
msgid "Invalid pins in @@"
msgstr "@@中的引脚无效"

#. Key:	AddDataTypePin
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(345)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(345)
msgctxt "K2Node,AddDataTypePin"
msgid "Add Data Type Pin"
msgstr "添加数据类型引脚"

#. Key:	AddDataTypePinTooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(346)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(346)
msgctxt "K2Node,AddDataTypePinTooltip"
msgid "Adds a Data Type pin to specify the delegate parameter type"
msgstr "添加数据类型引脚以指定委托参数类型"

#. Key:	RemoveDataTypePin
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(355)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(355)
msgctxt "K2Node,RemoveDataTypePin"
msgid "Remove Last Data Type Pin"
msgstr "移除数据类型引脚"

#. Key:	RemoveDataTypePinTooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(356)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(356)
msgctxt "K2Node,RemoveDataTypePinTooltip"
msgid "Removes the last Data Type pin"
msgstr "移除数据类型引脚"

#. Key:	AddListener_Self
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(46)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(46)
msgctxt "K2Node,AddListener_Self"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#. Key:	AddListener_Self_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(47)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(47)
msgctxt "K2Node,AddListener_Self_Tooltip"
msgid "Target object for listening"
msgstr "用于监听的目标对象"

#. Key:	AddListener_EventIdType_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(56)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(56)
msgctxt "K2Node,AddListener_EventIdType_Tooltip"
msgid "Event ID type: String or GameplayTag"
msgstr "事件ID类型：字符串或GameplayTag"

#. Key:	AddListener_EventTag_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(61)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(61)
msgctxt "K2Node,AddListener_EventTag_Tooltip"
msgid "Event name to register"
msgstr "要注册的事件名称"

#. Key:	AddListener_EventString_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(66)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(66)
msgctxt "K2Node,AddListener_EventString_Tooltip"
msgid "Event name to register"
msgstr "要注册的事件名称"

#. Key:	AddListener_DelegateInvalid
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(679)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(679)
msgctxt "K2Node,AddListener_DelegateInvalid"
msgid "Delegate node is invalid, please recreate! @@"
msgstr "委托节点无效，请重新创建！@@"

#. Key:	AddListener_BindType_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(72)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(72)
msgctxt "K2Node,AddListener_BindType_Tooltip"
msgid "Binding type: Function name or Delegate"
msgstr "绑定类型：函数名或委托"

#. Key:	AddListener_FunctionName_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(76)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(76)
msgctxt "K2Node,AddListener_FunctionName_Tooltip"
msgid "Target object's function name"
msgstr "目标对象的函数名"

#. Key:	AddListener_Delegate_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(80)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(80)
msgctxt "K2Node,AddListener_Delegate_Tooltip"
msgid "Delegate to bind"
msgstr "要绑定的委托"

#. Key:	AddListener_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(85)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(85)
msgctxt "K2Node,AddListener_Tooltip"
msgid "Add a listener to the game event system. 【{0}】"
msgstr "向游戏事件系统添加监听器。【{0}】"

#. Key:	AddListener_Title
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(90)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(90)
msgctxt "K2Node,AddListener_Title"
msgid "Add Listener"
msgstr "添加监听器"

#. Key:	AddListener_Keywords
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(95)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_AddListener.cpp(95)
msgctxt "K2Node,AddListener_Keywords"
msgid "{0} addevent add listener addlistener bind subscribe register hook attach"
msgstr "{0} 添加 监听 绑定 订阅 注册 挂接"

#. Key:	GameEventCategory
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GameEventBase.cpp(36)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GameEventBase.cpp(36)
msgctxt "K2Node,GameEventCategory"
msgid "GameEventSystem"
msgstr "游戏事件系统"

#. Key:	GameEventBase_Keywords
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GameEventBase.cpp(41)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GameEventBase.cpp(41)
msgctxt "K2Node,GameEventBase_Keywords"
msgid "event game system"
msgstr " 事件 游戏 系统"

#. Key:	GetEventListenerCount_Self
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(20)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(20)
msgctxt "K2Node,GetEventListenerCount_Self"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#. Key:	GetEventListenerCount_Self_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(21)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(21)
msgctxt "K2Node,GetEventListenerCount_Self_Tooltip"
msgid "World context object"
msgstr "世界上下文对象"

#. Key:	GetEventListenerCount_EventIdType_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(27)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(27)
msgctxt "K2Node,GetEventListenerCount_EventIdType_Tooltip"
msgid "Event ID type: String or GameplayTag"
msgstr "事件ID类型：字符串或游戏标签"

#. Key:	GetEventListenerCount_EventTag_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(31)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(31)
msgctxt "K2Node,GetEventListenerCount_EventTag_Tooltip"
msgid "Event name to check"
msgstr "要检查的事件名称"

#. Key:	GetEventListenerCount_EventString_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(35)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(35)
msgctxt "K2Node,GetEventListenerCount_EventString_Tooltip"
msgid "Event name to check"
msgstr "要检查的事件名称"

#. Key:	GetEventListenerCount_ReturnValue
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(39)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(39)
msgctxt "K2Node,GetEventListenerCount_ReturnValue"
msgid "Listener Count"
msgstr "监听器数量"

#. Key:	GetEventListenerCount_ReturnValue_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(40)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(40)
msgctxt "K2Node,GetEventListenerCount_ReturnValue_Tooltip"
msgid "Number of listeners for this event"
msgstr "此事件的监听器数量"

#. Key:	GetEventListenerCount_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(45)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(45)
msgctxt "K2Node,GetEventListenerCount_Tooltip"
msgid "Get the number of listeners for the specified event. [{0}]"
msgstr "获取指定事件的监听器数量。[{0}]"

#. Key:	GetEventListenerCount_Keywords
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(55)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(55)
msgctxt "K2Node,GetEventListenerCount_Keywords"
msgid "{0} get event listener count geteventlistenercount number amount size num"
msgstr "{0} 获取 事件 监听器 数量 计数 个数"

#. Key:	GetEventListenerCountFunctionNotFound
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(70)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_GetEventListenerCount.cpp(70)
msgctxt "UK2Node_GetEventListenerCount,GetEventListenerCountFunctionNotFound"
msgid "GetEventListenerCount function not found"
msgstr "未找到GetEventListenerCount函数"

#. Key:	HasEvent_Self
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(21)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(21)
msgctxt "K2Node,HasEvent_Self"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#. Key:	HasEvent_Self_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(22)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(22)
msgctxt "K2Node,HasEvent_Self_Tooltip"
msgid "World context object"
msgstr "世界上下文对象"

#. Key:	HasEvent_ReturnValue
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(29)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(29)
msgctxt "K2Node,HasEvent_ReturnValue"
msgid "Event Exists"
msgstr "事件存在"

#. Key:	HasEvent_ReturnValue_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(30)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(30)
msgctxt "K2Node,HasEvent_ReturnValue_Tooltip"
msgid "Whether the event exists"
msgstr "事件是否存在"

#. Key:	HasEvent_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(35)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(35)
msgctxt "K2Node,HasEvent_Tooltip"
msgid "Check if the specified event exists in the game event system. [{0}]"
msgstr "检查指定事件是否在游戏事件系统中存在。[{0}]"

#. Key:	HasEvent_Title
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(40)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(40)
msgctxt "K2Node,HasEvent_Title"
msgid "Has Even"
msgstr "检查事件存在"

#. Key:	HasEvent_Keywords
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(45)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(45)
msgctxt "K2Node,HasEvent_Keywords"
msgid "{0} has event hasevent check exist contains valid"
msgstr "{0} 检查 存在 包含 有效 是否"

#. Key:	HasEventFunctionNotFound
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(60)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_HasEvent.cpp(60)
msgctxt "UK2Node_HasEvent,HasEventFunctionNotFound"
msgid "HasEvent function not found"
msgstr "未找到HasEvent函数"

#. Key:	RemoveAllListenersForReceiver_Receiver
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveAllListenersForReceiver.cpp(19)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveAllListenersForReceiver.cpp(19)
msgctxt "K2Node,RemoveAllListenersForReceiver_Receiver"
msgid "Target"
msgstr "接收者"

#. Key:	RemoveAllListeners_Receiver_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveAllListenersForReceiver.cpp(20)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveAllListenersForReceiver.cpp(20)
msgctxt "K2Node,RemoveAllListeners_Receiver_Tooltip"
msgid "Receiver object to remove all listeners from"
msgstr "要移除所有监听器的接收者对象"

#. Key:	RemoveAllListenersForReceiver_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveAllListenersForReceiver.cpp(25)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveAllListenersForReceiver.cpp(25)
msgctxt "K2Node,RemoveAllListenersForReceiver_Tooltip"
msgid "Remove all event listeners registered by the specified receiver object. [{0}]"
msgstr "移除指定接收者对象注册的所有事件监听器。[{0}]"

#. Key:	RemoveAllListenersForReceiver_Title
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveAllListenersForReceiver.cpp(30)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveAllListenersForReceiver.cpp(30)
msgctxt "K2Node,RemoveAllListenersForReceiver_Title"
msgid "Remove All Listeners For Receiver"
msgstr "移除接收者的所有监听器"

#. Key:	RemoveAllListeners_Keywords
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveAllListenersForReceiver.cpp(35)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveAllListenersForReceiver.cpp(35)
msgctxt "K2Node,RemoveAllListeners_Keywords"
msgid "remove all listeners receiver cleanup clear unbind unsubscribe event game system"
msgstr "移除 全部 所有 监听 接收者 清理 清除 解绑 取消订阅 事件 游戏 系统"

#. Key:	RemoveAllListenersForReceiverFunctionNotFound
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveAllListenersForReceiver.cpp(69)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveAllListenersForReceiver.cpp(69)
msgctxt "UK2Node_RemoveAllListenersForReceiver,RemoveAllListenersForReceiverFunctionNotFound"
msgid "RemoveAllListenersForReceiver function not found"
msgstr "未找到RemoveAllListenersForReceiver函数"

#. Key:	RemoveListener_Self
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveListener.cpp(30)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveListener.cpp(30)
msgctxt "K2Node,RemoveListener_Self"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#. Key:	RemoveListener_Self_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveListener.cpp(31)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveListener.cpp(31)
msgctxt "K2Node,RemoveListener_Self_Tooltip"
msgid "Target object for removing event"
msgstr "用于移除事件的目标对象"

#. Key:	RemoveListener_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveListener.cpp(39)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveListener.cpp(39)
msgctxt "K2Node,RemoveListener_Tooltip"
msgid "Remove listener from game event system. 【{0}】"
msgstr "从游戏事件系统移除监听器。【{0}】"

#. Key:	RemoveListener_Title
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveListener.cpp(44)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveListener.cpp(44)
msgctxt "K2Node,RemoveListener_Title"
msgid "Remove Listener"
msgstr "移除监听器"

#. Key:	RemoveListener_Keywords
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveListener.cpp(49)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_RemoveListener.cpp(49)
msgctxt "K2Node,RemoveListener_Keywords"
msgid "{0} removeevent remove listener removelistener unbind unsubscribe unregister detach"
msgstr "{0} 移除 删除 解绑 取消订阅 分离"

#. Key:	InvalidPins
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(162)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(162)
msgctxt "UK2Node_SendEvent,InvalidPins"
msgid "Invalid pins in @@"
msgstr "@@中的引脚无效"

#. Key:	ParamDataMatch
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(167)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(167)
msgctxt "UK2Node_SendEvent,ParamDataMatch"
msgid "Type mismatch, please refresh the node! @@"
msgstr "类型不匹配，请刷新节点！@@"

#. Key:	ParamDataValid
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(178)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(178)
msgctxt "UK2Node_SendEvent,ParamDataValid"
msgid "Invalid parameters! @@"
msgstr "无效参数！@@"

#. Key:	SendEvent_Self
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(35)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(35)
msgctxt "K2Node,SendEvent_Self"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#. Key:	SendEvent_Self_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(36)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(36)
msgctxt "K2Node,SendEvent_Self_Tooltip"
msgid "Target object for sending event"
msgstr "用于发送事件的目标对象"

#. Key:	SendEvent_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(47)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(47)
msgctxt "K2Node,SendEvent_Tooltip"
msgid "Sends an event to the game event system. 【{0}】"
msgstr "向游戏事件系统发送事件。【{0}】"

#. Key:	SendEvent_Title
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(52)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(52)
msgctxt "K2Node,SendEvent_Title"
msgid "Send Event"
msgstr "发送事件"

#. Key:	SendEvent_Keywords
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(57)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_SendEvent.cpp(57)
msgctxt "K2Node,SendEvent_Keywords"
msgid "{0} send event sendevent trigger fire emit dispatch broadcast"
msgstr "{0} 发送 触发 派发 广播 事件"

#. Key:	UnpinEvent_Self
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_UnpinEvent.cpp(30)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_UnpinEvent.cpp(30)
msgctxt "K2Node,UnpinEvent_Self"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#. Key:	UnpinEvent_Self_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_UnpinEvent.cpp(31)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_UnpinEvent.cpp(31)
msgctxt "K2Node,UnpinEvent_Self_Tooltip"
msgid "World context object"
msgstr "世界上下文对象"

#. Key:	UnpinEvent_Tooltip
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_UnpinEvent.cpp(39)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_UnpinEvent.cpp(39)
msgctxt "K2Node,UnpinEvent_Tooltip"
msgid "Unpin the specified event and clear pinned data. [{0}]"
msgstr "取消固定指定事件并清除固定数据。[{0}]"

#. Key:	UnpinEvent_Title
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_UnpinEvent.cpp(44)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_UnpinEvent.cpp(44)
msgctxt "K2Node,UnpinEvent_Title"
msgid "Unpin Event"
msgstr "取消固定事件"

#. Key:	UnpinEvent_Keywords
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_UnpinEvent.cpp(49)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_UnpinEvent.cpp(49)
msgctxt "K2Node,UnpinEvent_Keywords"
msgid "{0} unpin event unpinevent clear reset release unlock"
msgstr "{0} 取消固定 清除 重置 释放 解锁"

#. Key:	UnpinEventFunctionNotFound
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_UnpinEvent.cpp(64)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventNode/Private/K2Node/K2Node_UnpinEvent.cpp(64)
msgctxt "UK2Node_UnpinEvent,UnpinEventFunctionNotFound"
msgid "UnpinEvent function not found"
msgstr "未找到UnpinEvent函数"

#. Key:	SectionText
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventSystem/Private/GameEventSystemSettings.cpp(14)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventSystem/Private/GameEventSystemSettings.cpp(14)
msgctxt "GameEventSystemSettings,SectionText"
msgid "Game Event System"
msgstr "游戏事件系统"

#. Key:	SectionDescription
#. SourceLocation:	Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventSystem/Private/GameEventSystemSettings.cpp(19)
#: Plugins/GamePro/GameCommon/GameEventSystem/Source/GameEventSystem/Private/GameEventSystemSettings.cpp(19)
msgctxt "GameEventSystemSettings,SectionDescription"
msgid "Configure logging settings for the Game Event System plugin"
msgstr "为游戏事件系统插件配置日志设置"

